有冇人睇We bare bears?

好得意

冇野做上youtube睇下會幾開心

有 好睇 隻隻唔同性格

ice bear

stack埋一棟好得意

好睇 由其佢有幾集講佢地細個嘅事
勁得意
唔知巴打有冇睇 Adventures time

好得意呀 !!

熟咗佢哋性格就好好睇

好鍾意ice bear

Yuri 同ice bear好感人

嗰隻睇到喊咗 原來icebear把斧頭咁重要同有意義

勁鐘意Icebear

得佢一個做實事

搭埋一齊

全能Icebear